大埔警署被掟5枚汽油彈 警拘捕3名男中學生

// 大埔警署於今日(1日)凌晨時分，被人投擲汽油彈縱火，警方拘捕3名男子。大埔警區助理指揮官(刑事)莊逸成表示，案發2時40分，警署的汽車出入口位置被掟汽油彈，3枚落入警署內大地，2枚在警署外着陸，埋伏的警員立刻採取行動，拘捕3名男子，當中2人一度反抗，亦涉嫌襲警被捕。3名被捕男子(16至18歲)，為就讀同一間中學的學生，行動仍在繼續，不排除有更多人被捕。 //

狗屋而家應該24小時都有埋伏架喇
手足真係唔好再燒狗屋喇，捉硬架

手足

高風險低回報唔值得吹奏

人冇事先做到世界冠軍架嘛

直頭係冇回報 燒死物
手足有咩要幫 要籌錢記得上黎

咁有乜係「低風險高回報」？

建議吓

屌，手足不要，人地重兵

然後你地繼續喺連登推移民post 上熱門

暫時冇
但可以唔做高風險低回報嘅行動先

我唔知，只知道人地有佈防，仲去做，被捕率100%

大埔警署開頭表面無防

世界上冇嘢係低風險高回報，但係燒死物重要基本上一定捉到就真係好唔值得，勇武已經少捉一個少一個呀

唔應該要你地承受依啲
要怪就怪我地班大人冇企出黎保護你地

連登仔:手足/

後生仔唔好再出去啦
一世前途
呢班人喺你出咗事嘅時候唔會幫你
上面呢兩個對答係我見得最多
次次用完火魔, 啲狗乜事都冇
你就要坐監
自己諗抵唔抵

同 理工大學 之前一樣
不停叫你做, 不停叫你守
當出咗事之後
佢哋就會「手足」
見到都覺得嘔心

小心狗

又走去送頭

警署本身咁撚多cam 本身就危險

攞到狗命就抵 但淨係燒到門口黑左就

幫連登仔叫手足去做就叻
出咗事之後嘅機械式發言， 見到都覺得諷刺

連登仔咪撚再見到有火光就係度手足好波手足好波
成班坐係屋企有份推人做啲無意義又高風險既事

我理大，不停叫人學中大走人，果時仲可以走，俾人屌上西天，之後亦叫大家不要救，又屌多獲，結果理大著面冇事，但救佢班手足就慘！

大家冷靜Ｄ啦！

炒股都要等低位吸納，無乜好建議但而家高追真係太大風險

咪撚再做分化閪，手足好波，勇敢

Twitter,YouTube,fb文宣
tvb&東方廣告商洗版

有勇氣
但係行事唔夠小心
好早就講左有狗埋伏都照做

當場斷正

埋伏

2/3

小心分化撚
支持勇武
但建議詳細計劃
同一招唔好用太多次 俾人捉路

相信連登

講經咩屌 唔出聲都好, 講呢D真係睇到火滾

大家都絕望
咁嘅政府 好似搵唔到出路
所以五毛嘅威力而家先開始出現
根本從未無變
只係手足愈嚟愈少
絕望下對啲五毛嘅說話無抵抗力
話9月大選無用嘅
不如教我差唔多10個月啦
咩都做過哂啦
仲有咩可以做?
唔好講200萬人出嚟勇武
仲有無200萬人都成問題
既然去到樽頸
點解唔做埋現有嘅辦法?既然疫情嚴重
咪可以先減少物理嘅抗爭
轉為心理，經濟同個人嘅抗爭手段囉

依家班狗唔使行beat, 夜晚就係伏手足啦

明明係班畜牲狗仆街

點解要我哋嘅一班後生仔為我哋爭取公義要受苦

甚至可能係有警甴混入佢哋group煽動佢哋掉，捉到人就有功可領，順手將啲細路送中

正確

唔好再燒喇好危險

3個手足小心, 要乜都唔好講
blackblock左點砌你都冇用。

因為出去掉火more就係換嚟其他人同情
同埋泛民選票
而真係手足就無撚曬前途
就係為咗班freerider

班狗正一仆街

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

唉

無言

手足唔好有事

push

尋晚3單

差呢單先可以Clean sheet

唉 我明

100% 肯定有冇連登佢地都會火魔 咪睇到自己咁重要連登仔 分唔分化都冇分別 因為真正做事既人根本冇睇

叫咗唔好衝去燒塊石屎地，係唔聽

中學生先大膽

係，唔好再掟啦

推

冷氣軍師收皮啦

唉 手足辛苦晒

手足放心，最多我地到時去法院幫你地聲援啦

俾人丟左咁多次, 差佬一定埋伏啦

個世界無嘢低風險高回報㗎喎
話有嗰啲一定呃你
其實佢哋已經出返嚟行
要燒都燒人啦 燒死物做乜

呢D功能係有限度

你地唔掉我地都唔會忘記勇武手足架大家真係要做多d 文宣野比手足們圍下爐

連登只有冷氣軍師
真勇武係唔會睇

收皮啦屌你老母
手足做嘢洗你指指點點？

屌……

係

arson中學雞應該唔會判終身掛

救咗好多精銳勇武

葵芳狗屋附近長期有狗伏
特別係草根個位

重施故技 捉唔到都難啦
走到 cctv 都 trace 到

當場斷正呀大佬

手足三思

其實要睇下目標係咩，好似黎明行動目標好清晰，又或者殺狗都係，依家罪咁重又對對方零損傷，真係好唔值希望手足諗清楚先行動

係大人無膽 唔係後生大膽

大埔警署於今日(1日)凌晨時分，被人投擲汽油彈縱火，警方拘捕3名男子。

？？？

另外多謝手足繼續堅持
但請小心
我哋都見過有隻狗硬食2支火魔都死唔去
用火魔幫狗消毒無助燃無目標仲難過衝入去狗屋捉狗

犬儒

假膠嚟

agree
唔想用送頭呢個字但呢啲真係送頭啊

好過咁樣掉氣油彈。你真係以為之前咁多單未捉到係班狗跟甩？佢地放長線釣大魚咋

一街都 cctv

手足進場、退場都要好小心架

黃色經濟圈，唔好圍爐，唔好分化，唔好指責，獨立思考唔好見風跟風，增加正苦管治成本，減少正苦紅企收入，etc...

好簡單和理非低風險高回報，但就好基本唔好分化，唔好指責，獨立思考唔好見風跟風，都講咗半年有多都仲未做到。。。

加油啦，香港人，人冇事先做到更多嘢
有啲嘢一係唔做一係就做盡佢，以效益為最優先

呢條友永遠淨係識叫人做啲高危嘢
自己就做冷氣軍師
唔駛理佢

暗殺

無錯 唔好浪費青春係咁港豬到 我情願你地走
無謂為香港人賣命

5枚咁勁?

屌
連登仔日日叫人唔好送頭
之後話屋企張床要人
再推移民po

真係要小心

正解
雖然唔會有即時效果，但對敵人嘅殺傷力好可觀

躝啦澳門狗

你知唔知乜嘢叫斷斷正嘅意思？即係你做完即刻拉你呀，你講唔講都冇所謂啦，已經即時拉人，又有閉路電視又有人證物證！

旺角都拉咗三個呀

知唔知係邊間?

然後twitter 戰線都唔做

等下次運動高峰 依家可以休息
革命都要啱時機 唔係嗌出嚟

大人知後果嚴重
中學生未必諗咁清楚

你話100%就100% ?

其實根本無手足
拉親都係學生
成年果班可能9成狗扮
連登風向狗最叻煽動人出去
重要成日屌晒人老母
全民勇武post成日推上熱門
明明全民勇武只係一個超越現實好多好多既鳩up

全世界既抗爭者應該得香港係細路

間間狗屋周圍都有便衣24小時埋伏幾架狗車唔同位

仲有藍屍gp
由得人地繼續放文宣？

尋晚見到3單

旺角東
遊樂會
大埔

旺角係指旺角東？

手足啊！！

中學生本來有大好前途

我地一齊要光復到 救返曬佢地出黎

不排除有更多人被捕?

3個人，3個火魔。仲有咩人可以拉？

掟伏喺周邊既狗好過啦
9成9坐車入面守株待兔

無可疑呀屌你老母
死黑警又亂中人，食屎啦仆街

淨係縱火都可以坐成世

有勇無謀

可能查到電話訊號
熄機先搞 會唔會好d

有，但係要好撚多人(十萬以上)，KEEP住做，持續做。下面FF下
10萬人做既
所有政府收費全部開1蚊支票交，唔洗多，每人50張，平時簽定名，用時印出黎，交一次錢就500萬張票
年年交稅做，季季差餉做，還GRANT LOAD也可

二百萬人
高度杯葛黨鐵
我而家大概2個月先會搭一次，平日為左唔搭黨鐵，我要步行40分鐘去最近有車返工既巴士站，放工都係，車費每日貴$15。
身邊唔少人，就算聲稱深黃，都會聽到「唔搭黨鐵攪唔掂」，仆街啦，所謂攪唔掂，係早1個鐘起身攪唔掂，貴廿蚊攪唔掂，咁抗爭永遠攪唔掂。

現實係，9成人以為投票就係贏左，你地知唔知幾時開始完全冇哂10點9叫? 咪就係11月24日投完票囉，你問班仆街投完票仲有乜野做過? 有冇留意過已經有十幾廿個你地有份選既議員比狗濫捕??? 同時民政署而家係完全無視議員係會議度議決左既野? 佢地又知唔知? 政府當面落民選議員面，班仆街又知唔知?
好啦，投票好有用係咪? 咁班撚樣有冇積極入工會? 做生意有冇登記? 有冇學燒山攪進出口界? 下? 咩話? 驚公司比人點相? 跟足法律程序登記都驚? 咁你咪已經完全比狗共既白色恐怖控制住囉。

你班撚樣，口講就好撚嬲呀好憤怒呀，真係要進行抗爭?? 唔好阻我訓覺唔好用咁多錢唔好咁多手續，最後我諗下抗爭就成功啦好冇?

實俾人打到仆街逼供其他勇武出黎

燒死物真係冇用

成年人就匿埋， 次次搵啲小朋友出嚟中伏

Oh

講真個度其實好多車
都叫做有5-7架睇唔到入邊有D咩野既車泊曬係條街出邊

晚晚都幾隊狗係出面訓教伏人

香港人係最愛逃跑嘅民族

多謝手足，
不過呢場運動而家要既係以狗填命，
係要殺！再示眾！
可摸以唔好再浪費兵力燒死物？

一定幫 求跟進 好細個咋幾位手足
唔知邊到有follow up

求求你別送頭

唉 過幾日又有浮屍或空中飛人

十點鳩叫其實真係百利而無一害
九月嗰陣士氣高漲到
不過大部分人玩厭就收晒皮冇啲恆心

澳門人就好啦，可以日日返珠海大灣區玩。
我地香港人就連去深圳玩都唔夠膽

啱

但轉頭叫人做「手足」
推個行動post 都唔肯

中學生

尋日日頭經過見加高左個圍欄，夜晚就促到電訊大樓出邊長期有車迫係度，車又有人

擺明會伏㗎啦，仲要31號
不過唔做野連登冷氣軍師又會話抗爭已完，一定要有人被捕先叫維持熱度

我咁講係希望用好少少語氣嘅方法提醒下大家 至於我個人有冇做 你覺得有必要喺呢度講出黎？

每個同路人都可以表達自己意見
手足切記勿鬥負出
你永遠唔會知道其他人默默係背後付出過啲咩

16-18歲
明明應該係溝女打機嘅時間
相反自己已經唔敢上前線

就算係忍唔住要扔
至少要轉移目標
狗屋比人掟過咁多次
班狗實有部署
多謝你地付出咁多

罷工囉
不過港豬喎
移民美帝國幫美帝國人投共和黨好過

真
20歲以下嗰啲唔該大遊行先出
香港唔可以再損失我哋嘅下一代

又送頭 明明9月好大機會贏
點解唔忍下？

次次出事都係中學雞
中學生睇呢個post就諗下
社會係比你想像中更複雜
做呢d高風險行為請用腦

因為佢哋勇武

依樣先喺最仆街

肯撚定係鬼 坤班小朋友用火魔法 之後拉人

黑警死全家
死完爸爸死媽媽

求跟進

呢單便衣做

好多(相對)低風險嘅行動，只要多啲人做就好有noise。但即使係你上面提出啲嘢，叫班黃絲做都會畀佢地話你yellownazi/苦行/日本社運

YouTube 戰線告急！！黃色YouTube被人針對！請求支援

香城online冇改過嘅火魔威力比想像中細
不如踏實啲一人一磚dum死啲怪

同埋，認同層主，唔明喊咩燃
出喊圖我真係當佢係3毛
應該係出嬲圖，出喊圖既縮返入老母個西度

agree

先中學生 有案底就成世
掉黎又冇實質作用 燒黑下d地方

不如諗下係咩令到佢哋忍唔到

個行動風險高低 取決於你嘅能力

對家暗地不停做文宣，我地必須係呢d相對平等的平台打擊佢地

出喊圖既返屋企打飛機啦
應該嬲唔應該喊啊，喊燃夠未

衰d講句
搵方法移民走人
仲好過留係香港對著班港豬藍絲
根本唔撚應該為班賤種付出

佢哋仲未知人心險惡
白白犧牲咗

手足呀

中學生唔會諗咁多
呢個係最危險

鄧小強最叻埋伏
參考下

要靠有人受傷有人被捕

當時係好多人叫留守
我係咁叫走 啲人屌我散水撚
不過依家再講都冇用
幫咗呢幾個細路先
18都未夠 好細個 捉到正一正

大家轉移目標啦，親共派同狗官係好例子

點解以狗填命，狗命根本唔值錢

狗共24小時全天侯壓迫你，用公帑用人用權用惡法。
你FREELANCE心態抗爭，然後話D抗爭方法唔PRACTICAL

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險，
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

又唔好咁講，好多還押手足都30幾歲

高風險低回報
雖然尊重手足決定 但絕對唔鼓勵繼續咁做

我成日都講
中學生去下和理非遊行算
呢堆高風險野
你冇接過軍事訓練
根本係自殺

根本好撚嬲

星期六晚已經圍左一次POLY, 已經唔夠打, 就崩潰, 要跪求全世界幫手講數
星期日朝早其實有得撤退, 仲唔走今次就係圍殺

你付出高批鬥我啲付出低嘅人同日本社運苦行抗爭鬥同路人有乜分別
Freedom is not freedllm

咩中學

六月之前咁樣講我都俾人屌到仆街呀

心諗問題
呢樣野根本要改
成日覺得退就對人唔著

有案底都係其次
邊個還返嗰六七年俾佢哋？

成日見到有人開PO問
抗爭係咪完左啦? XXX係咪冇人理? 大家係咪唔記得XXX啦?
一腔熱血既年輕人好容易被帶動情緒去打online
然後隔幾日又有悼念 紀念 然後每次都累到有人被咬
大家plan好再打場有把握既仗好唔好?

明明中學生唔應該做呢啲事
覺得好心痛好自卑

呢D會點判?判幾多

班傻閪脫離現實太耐
唔知香港個社會結構係冇得救

咁咩人做勇武？

要保護細路

好多人口說抗爭，心諗移民
全民勇武？發夢就有

點睇佢地信晒連登仔搞到要坐監

呢個亦都無大台既問題
你好難控制其他既行動

其他國家示威多數25-35歲為勇武
而香港就15-25
唔係想分化 只係講事實

多謝手足

而家啲tg 好多鬼，
唔好亂咁喺tg 到講行動plan 啦

勇武大部分都係後生
越後生越勇
高風險嘢冇人想做
結果咪得返班中學生出黎

根本唔應該做
事實係香港無可能勇武
（i mean而家果種level)
成個實際環境都唔容許咁做

次次遊行完返屋企途中都有呢個諗法

完全同意呀屌
香港人係渣 都唔好睇到香港人係地底泥先得㗎
深刻片段太多 冇可能咁易忘記
每一步都要好小心
睇實際作用行事
冇實際作用 隨便引人出去同叫班手足送頭有乜分別
咪撚再推啲乜柒抗爭係咪完咗post
政府一日未有正面回應 都冇可能完

明明香港大家都有份
黃絲就捱打 藍屍就做咩都得仲有錢收
做咩要幫佢地爭取埋一份
疊埋心水移民 幾時都係咁講
咩留係度守到最後一刻依D傻仔先講
移到民再帶走真香港人 帶得一個得一個
如果堅持就OK 咁猶太人就唔洗四散 國民黨就唔洗遷台啦

事實係
你有番咁上下學識同社會經驗
自然理性上唔會選舉呢條路

係咪姐係暗示

警署外面長期會有便衣狗同鬼車？

急不及待要玩玩

縱火起碼5～6碌
慘😔

直頭無腦
唔識搵人睇水
幾年後出返黎當買個教訓

做咩咁睇唔開
講左好多狗屋出面長期有伏重咁衝

好信唔信 信cctai軍師老點 抵撚死

好撚多人自己冷氣軍師 又鼓吹人武勇
後生仔唔好咁傻 呢班人/香港根本唔值得付出自己前途

心痛

我自己覺得去南美洲買個地
做香港先係前路

唉！同佢鬥長命！你地一定贏！

唔衝對唔住手足

又送3個頭

而加成班 wfh日日係屋企 post ig叫人抗爭
佢地就出去送頭

咪撚話人送頭得唔得啊ON9

好行唔送，講完唔走正仆街

燒9埋伏果D 點睇

手足加油，我鍵盤後既世界為你加油

連登cctai軍師全部都係精人黎

agree
受傷坐監自己受
人血饅頭你哋食
叫你share文宣就三催四請都不了
上ig打個好嬲當自己做咗嘢
上連燈講事實就比人話五毛分化負面撚
成班圍威喂坐喺鍵盤後面叫人衝
自己就繼續上網打飛機
你哋自己玩撚埋佢啦

有冇得觀察一日，睇下邊駕係埋伏的狗車
直接燒駕狗車就算

支持？口水花支持？

尊重下

幾撚多五毛係到冷嘲熱諷

得閒Twitter 追下post仲好

即係你連口水花都唔支持?

一堆已封鎖
連登已淪陷

火魔斷正好大鑊
五年走唔甩....

25-35 個個爭住做樓奴

賭錢
利申全職賭徒

A

唔好被消失

埋伏咁撚鳩

d 19冷氣軍師呢? 屌你老母
坐完出黎你係咪養佢成世?
光復香港?你咪當手足係condom囉

其實80後都幾慘下
上一代經濟起飛搵大錢冇佢份
下一代資訊科技完善嘅教育又冇佢份

嬲嬲地終身都仲得，同老謀無分別
根本教人火魔果個鬼到仆街，想手足俾人告終身

我係憤怒D人唔付出，唔思考點樣可以係自己能力範圍內付出，連係日常生活分D時間思考抗爭都唔做，但係一日到黑話無力感好重呀，仲有咩可以做呀，好嬲呀好嬲呀好嬲呀好嬲呀好嬲呀好嬲呀。其實問心，佢地除左出下錢，可能有遊行下103/200+1，但係持續既實際行動係乜都冇做過。

唔冷嘲熱諷可以點
繼續支持只會助長佢地不斷送頭

杯老母咩杯 問心有幾多人坐緊黨鐵 泛民自己都坐

咪就係識
1.嬲
2.手足
3. 黑警死全家

唔踢佢就唔郁
踢佢就郁下咁

成班黑警5毛係到打飛機
威啦

搵緊方法走啦

勝敗乃兵家常事，依家要做嘅係要吸取教訓，唔好重滔覆轍。唔做都做咗，依家我地要做嘅係思考下自己點樣可以行多幾步，Twitter retweet又好，培養心態又好，鍛鍊自己體能又好，做文宣又好，愈多人做多一小步就可能令抗爭勝利邁進一大步，因為我地依家只有贏先可以幫到所有手足

Twitter長期冇人嗌極都得幾千人
一萬都唔知有冇

意見唔岩就阿sir

31號係人都知有伏
你知
我知
黑警都知

你反對、唔支持都可以有好多撚講法
冷嘲熱諷就係最撚垃圾嗰種
有咩資格去嘲諷，你自己就高尚啲？

武漢肺炎

送頭

火魔用得有價值都算
燒狗屋真係象徵意義

你要知道全民勇武係唔包軍事自己架

收嗲啦藍狗

加油啦
革命未成功嫁！繼續要送頭！

麻煩 有做嘢既而又未被捕既手足
立即掟撚晒啲衫褲鞋佢 清tg紀錄
保險下自己
唔好再出現有針筒事件 比班狗搵到當日嘅全身
粟一燒 上水擲磚頭 都係良好例子

你冒得高風險就無可能要低回報啦
我警告你班暴徒唔好去學校/宿舍虐畜，亦唔好搞藍店老闆/建制派議員辦事處，我地撐警集團好撚疊馬，一定會將你地班暴徒繩之以法

之前有幾單縱火都保到
如果好彩保到一定要食沙律

而家d狗唔著制服，根本無得避

自己分 呢到係有啲五毛/黑警/藍絲
但係真係希望唔好再隨意慫恿手足去做啲無作用嘅行動
冇人想見到自己手足比班狗捉到正 除咗班藍絲黑警
希望可以幫幫呢幾位18未夠嘅手足先
想知可以點跟

我有我冷嘲熱諷
你有你苦口婆心勸導
既然大家目的都係唔想再有人送頭
不分化不批評各有各做 ok？

而家唔捉都捉左 我唔會話手足蠢定點樣 佢地既然有決心做野 我都唔會再評論啲咩 不過所謂高風險 其實都係取決於事前準備 例如逃走路線 有無車配合 又或者至少係一對一情況下要走得甩先好考慮做 如果唔係只係送頭 btw絕對反對任何暴力行為 強烈譴責暴力

OK

好易跟啫
1.嬲
2.手足
3. 黑警死全家
咁就跟完架啦

除咗籌錢仲可以做咩
可以想像到係狗屋打到斷手斷腳
之後還押好撚多個月
狗官話唔俾保
單單都差唔多啦

PUSH

我覺得貼文宣 回報重高

我當晚都係咁講

但係依家只係事後上帝視角下既睇法 當時根本唔知會點發展

如果無勇武 唔流血 我相信場運動唔會走到咁遠

但係調轉睇 非勇武都食緊人血饅頭 當然有得斟酌 大家企既位置唔同

有句說話講得好岩 只有挺身而出的凡人

句句都好矛盾 SOR FOR 1999

燒狗都係坐咁多

手足坐完出番黎又係一條好漢！

所言甚是 手足有需要 記住發聲 大家會撐的

手足要小心,真係中伏要有攞命既準備先走得甩

班五毛可以無限走位 吹佢唔漲

平時扮勇武叫人出黎 陰完又上黎扯貓尾

屌 分分鐘係班狗做鬼

狗屋依家大量高清CCTV

只能夠課金
希望有班被捕手足嘅跟進消息
至少想知道佢係入面有冇比班狗打
雖然得個知字好似做唔到啲乜
起碼比人知道班狗多啲衰嘢
文宣出去

Fuck

唔好掉晒
留返啲嚟應付埋伏狗

逢周末，假期，21/31/悼念日，好多狗埋伏

所有手足包括文宣都要小心，踩好線先行動

光復香港 時代革命！

大家齊9up 反正連登另一時空

多啲留意被捕人士關注組
多啲關心宜家或以前嘅朋友
試過見到好耐冇見嘅朋友係個list
打到骨折盲眼狗官都唔撚俾保
好撚灰好撚內疚
唯有做多啲文宣做哨Twitter 鍵戰
可能好受啲，畢竟自己只係懦夫

多謝手足
手足
肯定一堆人講呢兩句

中學生貪玩姐

所以條數咪易計
係咪都坐咁耐
咁做乜要燒車燒外牆
高風險高回報同高風險低回報
用吓腦都識揀
你燒死物做乜
博同人講我自己玩過火魔法 好威㗎？
做唔到你嘅目的又要比人拉
出面啲人最多咪又係
手足
一個都不能少
黑警死全家
講完之類嘅嘢之後真係care你嘅人又有幾多個
如果大家知道事實係咁
都仲係咁有心想光復香港
麻煩請你做之前要有勇有謀先
刀手砍人之前都要諗定逃生路線啦
如果你mk仔純粹想威威嘅
咪繼續掉死物
繼續周圍同人講自己做咗啲乜
坐成世係你自己戇鳩

咩都做過哂啦？

200萬人遊行
己經唔求勇武

有幾多個每日有上TWITTER戰線呀？

一個武肺既威力已經勁過晒呢十個月黎所做既野

有冇議員跟緊

英雄

連登害死幾多中學生？
屌

打仗講陣容同攻勢
你單拖衝出去 幾高攻都無用
依家大氣氛組織唔到陣容攻勢 就唔好求咩高風報
求低風險已經夠

其實好多和理非野都低回報既，不過有d可以低到零風險咁濟

手足，致敬

傷人判得重定縱火判定重，地同人，邊個出事好d？完

做之前，冇手足踩線先?

香港人！報仇！

tg 琴晚0227 捉左入去
0257就有白車入去。。。。

同守理大嗰時一樣，好多人講過唔值得做
但係就唔聽人講
可以有咩辦法

有柒用，仆街

入面話班狗冇打人真係冇人信
鳩拉咪未必打
火魔呢啲真係好大機

一早block柒你條撚屌

慫恿激進送頭，屌你老母

即刻駁嘴

依啲零碎既行動無乜用架

理智啲啦 重整旗鼓啦

你又成功推D儍仔去坐監

( Show Blocked User - 巨Lin提子 )

所以咪叫大家比起出嚟極高危嘅抗爭行動
不如主打文宣式嘅抗爭行動 同時要喺立會搶哂啲議席 催毀港共嘅執政權/逼佢將成個制度破壞哂

又送投。話左黃色經濟圈先最有成效

黃色經濟圈，香港人唔犯法就得

你都on撚9
唔通口講唔支持

火魔留返大遊行有和理非保護先出啦

好嬲

縰火可能終身

三毛出聲知咩事

已經俾狗捉到路

我唔敢火魔

我無資格出聲

冇人傷亡一定唔會終身
不過幾年冇走雞
淨係收藏火魔都一年

前期燒狗屋都唔重狗，就話可以振士氣
依家燒狗屋重狗又無車走，要捉人話咁易。
重點係無回報
比起紅燒狗肉，凍食拼盤好似更好

利申:唔敢燒狗屋，尊重手足

放火都告十年，如果真係真係真係要做，我寧靜手足去暗殺／麻包袋

抗爭係咪完左啦? XXX係咪冇人理? 大家係咪唔記得XXX啦?
難聽啲講呢種説話會令紀念日慢慢變成另一種道德綁架，你唔去即係當手足係condom，所以明知高風險被咬都要出現

要多啲同身邊既細路傾計 就算細路話我偽黃都係咁話

比起紅燒狗肉，凍食拼盤好似更好

點都好
睇吓點支援被捕手足先
有冇人知而家點？

話我無用都係咁話
而家狗屋一定24小時有便衣恐怖分子食屎肺炎狗
手足唔好冒險呀

作為手足點會唔知有埋伏，呢輪咁多狗屋掟彈，實報防㗎喎，之前又已經拉咗個，係咪比人老點咗去

禮教式抗爭
好多人唔明肢體抗爭應該要有完結嘅時候
將抗爭融入生活先可以永選擇續

其實叫佢地投果班人幾無人性
年輕人易比人洗腦

我都好憎連登仔係唔撚係都話要人要人

波蘭對付波共就係咁

除非每個手足都自備單車, 甚至乎...電動scooter....
但係咁就仲高成本....

否則....都幾高風險...

真，冇軍火底下硬碰硬只係用血肉維持憤怒

好驚你打字警告呀

波蘭人民對付波共就係咁

唉～十幾歲就要俾人拉入去坐
縱火有排坐

始終有中學生深明大義
香港未死

Push

唉
唔係做冷氣軍師, 但以少勝多只能攻其不備

第一粒彈發生後 已經全部狗屋門口24小時輪更埋伏啦 第二次唔捉你都係為左跟蹤你

勇武手足 求下你地 而家係劣勢 唔好送頭😭

死克警唔怪得無人巡邏啦
原來全部夜麻麻係到伏人

好心痛啲手足！
而家啲狗都會埋伏狗屋出面，大家行動前真係要諗清楚

慘 中學生影響好大

上邊咩叫人小心啲個啲收收皮先

依家最矛盾嘅位係唔嗌手足好波又話做咩唔支持手足，但照嗌係變相鼓勵緊呢種高風險零回報嘅行動

個問題嘅根源係點解中學生會揀用呢種行動抗爭係絕望所以唯有咁做？定係太衝動冇周全考慮？

唔適合就要叫停

二元對立冇嘢「低風險高回報」就justify要做「高風險低回報」？

呢個世界上有樣嘢係「低風險暫時低回報」，例如黃圈同國際戰線就係，短期見唔到好大回報，但長期就好大回報

等泛粉講進攻功能組別

義x雲天

問題係點樣叫停

唔做都做左

點都要救左先

之後會唔會變做燒狗屋為餌
捉埋伏狗為實？

正確做法 推

Anger

屌你老母
講得出呢句我肯撚定你係鍵盤軍師。我屌你老母你好想班手足比人拉呀

以前我都會甘講，而家真系怕能左班連衛兵

話能之班傻西啦，佢坐又吾系我坐

判10年都吾關我事😂

推哩個

點救

分化拉

係極高風險冇回報

希望法庭可以輕判
唔洗重終身

冇人受傷，判5-6年好啦😂

中學生諗得唔周全
低估左狗

要重判
希望告得入Arson

你講嘢好唔負責任

教育出咗問題囉
都係你地班人一日鼓吹抗爭鼓吹年輕人犯法

同意手足最好唔好再「單丁攻狗屋」，依家風險仲高撚過中武漢肺炎

但我屌鳩你班散水撚
點解唔係鼓勵後邊既行前多步？
點解係一路叫人返屋企？返撚哂屋企邊個光復香港？要人權法案過又叫人散水、要區議會又叫人散水
我屌你老母係屋企涼冷氣食花生、被捕手足比人打殘強姦謀殺你仲叫人散水
就係你班撚樣迫到班絕望既年輕手足單拖打狗屋
我屌撚柒你班散水撚全家

邊有人迫佢地？
係連登將呢d行為合理化同英雄化
所以佢地先去犯法

禮教式抗爭
肢體抗爭應該要有完結嘅時候
將抗爭融入生活先可以永續

黑警死全家

咁就一世

第一次就話捉唔切著
之後就算唔放人埋伏，都放個cam係到啦

認同 留有用之軀啦 之後實會再街頭抗爭過

咁都要睇時機架 我寧願呢班手足冇事等之後有和里非cover既時候再做野好過啦

手足有覺悟 支持手足

Sad

之前唔少post有講佢地無野做係到伏人
唔好再做被捕師啦

agger

Show blocked user

Aggar

班醫護現在搏哂命保護香港，你班粉腸仲搞搞震，香港教育真失敗。

基本上狗屋既逃走路線黑警仲熟過手足
係高風險架
還押幾個月參加唔到之後既抗爭，唔值得囉

唉 落左案底就一世 大家幾時肯出返嚟 唔好俾手足白白犧牲

喺呀 教左你條on9出嚟囉

成班熱狗又走入來屈屈屈屈屈屈

熱狗做過乜野？？

熱狗有乜貢獻？？

一定要係愚人節

我信公開講即變成「高風險」。

唉，有鬼

中學手足

你都on99
又捉到隻
Block得佢喇大家